懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

而家林鄭示弱，部份人可能會收貨，減弱民間抗爭力量
文宣請繼續宣傳政府仍然兜緊圈，冇滿足任何一項五大訴求，基本上同以往冇分別
林鄭往績從來都係邊打邊傾，如果俾佢抖到啖氣，情況會好凶險

沙田、將軍澳嘅行動睇嚟會如常搞
但下一步應該點做? 係咪要升級? 民意有冇變? 大家即刻要開始討論!!!

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

快啲講完TVB/寶礦力，時間無多
民意會散

快啲講完TVB/寶礦力，時間無多
唔好俾政府主導輿論

睇完TVB/寶礦力post幫手推

push
唔好失焦

我願望係黑警死全家

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

tvb應該有排講
因為我地要大力支持佢

禮賓府周圍佈置成靈堂。
百萬人鞠完躬四圍飲解穢酒。
招乎唔到！ 有冇得諗？

推

繼續幫黑警做壓力測試

我傾向認同陳雲，林鄭港共政權已經失去合法性
小修小補已經係冇用! 出路唯有雙普選

見到有人講反黑警遊行 覺得搞得落

啱呀，佢返去休養一排又可以推第二條惡法
永無休止

拖落去對我哋絕對冇好處!

情況其實好凶險，如果俾林鄭過到骨，國家機器將全面進場統戰，香港唔會再聚到咁大民意

咁搞似乎象徵意義大於實際意義
同埋變咗認同法案已死，純粹去攞景

直接係呢個post討論
理性d睇 (利申一定支持不撤不散)
但如果我地繼續執意屌爆呢個訴求 怕聚唔夠民意
再利申我絕對同意撤回係重點 壽終正寢冇法律效力
但如果煲爆黑警濫權
會否更好?
77果日 人神共憤 但今日好似已經冇咩人記得

推返上去

四. 成立獨立委員會，徹底追究警隊濫權情況，改革監警制度

香港歷史上係今次聚到最大民意
唔可以由得佢散

反黑警+雙普選!!!

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你
集中一個post講就算啦 推返啲有用post

警察都係體制下嘅一環，郁警察唔會動到林鄭本身(雖然以後警察打人打得冇咁爽)

本身咁多人出嚟都唔係為咗搞黑警，係過程中發現/產生嘅問題
我傾向要求體制徹底改變 (雙普選)，警察問題只係附帶

Tvb要繼續做，要百花齊放

有冇實實際作用好難講。一個地方領袖畀人民咁樣羞辱，以後點出國外訪？習近平點解要擺個咁嘅係響度？

巴打我同意你
但如果削弱左警察呢個政權既爪牙
以後我地要求任何野都好似易左

其實我有個諗法
就係幫皇家香港警察出殯
香港警察因六七暴動平亂有公因此獲英女王賜封「皇家頭銜」成個英聯邦數埋得5隊，加上icac整頓可以話係警隊最風光既時候
遊行反差佬同時可以隊埋工聯會搞香港唯一一場真正既暴動

而且皇家香港警察始於1969終於1997
大家可以攞正牌舉港英旗
如果拉攏到埋班皇家時期既退休警察又可以connect多一班人拉一派打一派
遊行唔洗做太多野
前排著得靚仔d拎住黑白警徽就得

限制就係
因為以葬儀形式遊行所以盡量唔好爆粗
同埋會係和理優既回合

大家覺得點，唔ok當我冇講過

大家覺得點

都係嘅，佢而家靠警察維持統治

不過我覺得就算有改革，警察要做嘅始終會做，即係清場嗰啲
民意係反佢做得過火，揸正嚟做其實冇佢乎

清場冇問題
但好似77果日咁 持住個黑警會冇撚用
班仆街根本唔係想清場 其實只係想打鳩示威者
加上班黑警大範圍濫捕
d後生仔可能唔敢再出黎

但如果一旦成立獨立調查委員會
班黑警就有制肘
咁d後生仔+勇武就buff
而極權就nerf

推返啲緊要野上水先

警權過大市民好危險

即係好似我地打刺客信條咁
最頂頂嗰個王就一定要殺架啦
但一直削弱佢d爪牙
例如執行惡法既黑警 例如洗腦偏頗宣傳既cctvb
咁最頂嗰個就冇哂力

不過始終覺得反黑警唔係主要訴求
唔好被黑警嘅行為分散注意

我認為可接受嘅交易，係既然林鄭講唔出撤回兩隻字，佢嘅管治已經係非法，應該跟聯合聲明/基本法promise立即雙普選揀民意代表。

反送中<->雙普選

過去經驗亦證明A惡法唔過佢可以推B惡法，林鄭之前係從無失手

咁樣變咗退而求其次
反送中<->懲戒黑警

13有上水 14有沙田
中間d平日去支持tvb？

不過都好睇民陣會唔會正名發起全港遊行，如果佢地拖太耐又好似比時間人忘記，散左道氣

我覺得有主線任務同支線任務嘅分別
支線可以一直解，主線得一條

民陣要爭氣
我諗唔同組織都傾緊方向

Push

下一步點做，好睇呢兩日
運動到咗轉捩點

agger

其實文宣要打律政司用公眾利益為由唔控告呢張牌

班狗官係度spin特赦

想做
如果有回歸前當過差嘅人加持就更好

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

反黑警、釋放義士都係反送中過程中衍生出嚟嘅訴求
如果林鄭係講唔出口送中條例已經喺立法會撤回，佢唔應該再係特首

全力推動人權法案 要開始文宣

你指本地行動支持?
裡外夾擊

唔可以再俾林鄭啲賤招再成功，搞咩我都撐！！！！

Pish

溝女梗係要去接分工

放工

啱

隔離樓主話傾緊反黑警遊行
另外民陣都有話會發起行動，詳情將稍後公佈

打鐵要趁熱
一拖走玩搜捕架啦

［公投］如果搞個反黑警大遊行，手足們去唔去？

之前撐警遊行咪成班退休皇家警察囉

一地兩檢
長者綜援
沙中綫

佢全部輕鬆走甩
嚟緊枱面起碼有國歌法同明日大愚

97前入職嘅可能而家唔多了
已經22年

push

有冇人討論下主線任

出面仲有勁多寶礦力Post

暫時未諗到
唯有將訴求放係支線任

我哋文宣要隨機應變，要擊破佢哋嘅謊言！

香港目前都係keep住遊行聚民氣，做多啲民宣

然後打經濟牌 eg cash out，同連結外國

幾時九龍東遊行？裝咗新燈柱想考察吓

支線任暫時遍地開花 唔錯唔錯
但主流未明確

長期拖落去民氣一定會散
大家回復正常生活林鄭就過咗骨

攬炒

大把惡法排緊隊，我就覺得要直指問題核心

pushpush

分清楚主線任務同支線任務
支線可以一直解，主線得一條

反警呀屌

我覺得係支線任嚟
要做但唔係主要訴求

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

越嚟越長

推左713上水先？

無法子啦

如果係警方要求特首起監察柱呢

不割蓆，不篤灰，不分化
13/7 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
14/7 - 15:30 - 沙田區大遊行

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選

應該係路政處加保安局
警察都係under保安局，唔係所有嘢都由佢管

調番轉頭,你係咁散出去,殺到入19區,震懾埋tvb,
將一路以嚟既問題順勢搞掂埋佢,革新香港,
反而民意唔會散

當然唔好盡信
但好多局長都係前警察高官當任緊
政府內部全部都係佢地嘅人

不能同意更多

Tvb只係支線

光復上水呀
而家冇乜宣傳唔夠人呀

同尋晚有咩分別？
尋晚fake自己友，今晩就打飛機！

我指散水嗰隻散
每個星期keep住有活動係好事，但我覺得都要諗下主要任務係咪仍然係五大訴求

而家個勢睇嚟keep到去區議會選舉，但半年後就好難講

你要求佢改革佢都係同你打官腔架喇
爛到骨子裡係冇得小修小補

次次都一窩蜂

push.

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

上水要光復係真既，不過佢地集團式經營日日長期來回阻住搵食會危險。真係要多d人支持
加油啊各位。

仲未贏

又有劉馬車post

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

推推

推推推推

。

光復上水7月13號

人地都已經落下一步, 信用系統
我地咪一樣囉, 開始幫佢宣傳信用系統
要令市民知發生咩事都需要幾個星期

都係俾政府牽住鼻子走

其實呢，又唔一定要好突破嘅
人地打張靚牌俾你，你唔係唔要呀？
同埋，等到人權法案通過就可以發大來打

不如直接跟人權法打雙普選

如果被美國佬過我地一楝
我地就會係一個唔應該嘅時間打左張好牌出去

所以打住信用系統先

冇時限下話 雙普選講咗十幾年
雖然出面慶恰恰，但信用系統一年半載都未出住

支持用人權法推雙普選

一方面令美國有動力推人權法
另一方面以「冇雙普選會搞死經濟」幫我地推

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

1

法國媒體都有報導其中一個後續

法國國際廣播電台：香港“反送中“新計畫：全民到中國銀行取錢測試其壓力

【死線】 要求政府12號前回應五大訴求 否則發起全民愛中銀撳錢行動

.

立法會就休會，係咪應該聚焦返查黑警上需先

幫你推下

小行動做完 就快到星期六日喇各位